屌幼星！林子善搞咩黎大隻左貢多！！！😱😱😱

阿必

好勵志😭😭😭

本身大隻同有shape
三五成群果陣有一秒睇到佢冇著衫

林子善的十個月

而家先知？

廿蚊慶功，食牛什

一拳打死你個死黑柴

大骨架

洪興揸fit大佬必

岩岩我都係咁諗 大隻左好多 樣又無變過

中美法日歐 有圍毆有隻揪

無毛？

你咪9up啦，我三五成群果陣既佢，我一拳ko啦

好撚勵志，相信我都可以變大隻既

佢幾時上位

我高佢成個頭啦

如果果陣阿必係依家咁既身形，點會唔夠阿俊打

好出奇牙？

一拳打到阿俊飛天😂

搵胡師傅練？

幾下就打死左阿雞

食得多袋底泥